鹿兒島火山爆發

日本鹿兒島霧島連山的新燃岳今日發生火山爆發，鹿兒島機場逾60班航班要取消，包括多班香港來往鹿兒島的航班。

氣象廳表示，新燃岳自本月1日起出現連續性的噴發，到當地時間周二下午2時27分左右出現爆發。氣象廳將爆發警戒級別維持在3，並呼籲市民留意距離火山口大約3公里範圍內，會出現大型噴石及火山碎屑流。

等睇閪客

答我呀 !

賠償精神損失費
無論你回唔回覆都當你應承

嘩，之前行山經過
喺霧島嗰邊